# Chung cư Berriver Long Biên
Chung cư Premier [Berriver Long Biên](http://northernhomes.vn/chung-cu-premier-berriver-long-bien-dang-cap-vuot-troi.html)  dự án căn hộ cao cấp được xây dựng bởi đơn vị thi công Coteccons uy tín chất lượng top đầu Việt Nam cùng sự phát triển của thương hiệu bất động sản cao cấp  Masteri. Berriver Long Biên được thiết kế với phong cách hiện đại cùng diện tích đa dạng đáp ứng những nhu cầu tinh tế nhất của cư dân nơi đây.
🔸  Tên thương mại:[ Premier Berriver](http://northernhomes.vn/chung-cu-premier-berriver-long-bien-dang-cap-vuot-troi.html) .
🔸  Chủ đầu tư: Công ty cổ phần đầu tư xây dựng số 9 Hà Nội .
🔸  Đơn vị tư vấn phát triển dự án: Thương hiệu bất động sản cao cấp Masteri Thảo Điền .
🔸  Vị trí dự án: Lô NO1, 390 Nguyễn Văn Cừ, quận Long Biên, Hà Nội. khoảng cách lô đất ra Nguyễn Văn Cừ khoảng 100m
🔸  Tổng diện tích dự án: 2.650m2.
🔸 Mật độ xây dựng: 49,09%
🔸 Đơn vị vận hành dự án: Savills - Thương hiệu quản lý và vận hành bất động sản nổi tiếng thế giới va chuyện nghiệp. Nhiều năm liên tiếp Savills được nằm trong top 10 thương hiệu quản lý khách sạn và khu căn hộ lớn nhất toàn cầu.
🔸 Tầng  hầm: có 3 tầng hầm, trung bình cứ 100m2 sàn sử dụng có 20m2 dành để đậu xe, đạt yêu cầu cao nhất của bộ xây dựng và các yêu cầu mới nhất về diện tích đỗ xe của UBND TP Hà Nội.
🔸  Hình thức sở hữu: Sổ hồng lâu dài.
Bản quyền bài viết thuộc về : [http://northernhomes.vn/chung-cu-premier-berriver-long-bien-dang-cap-vuot-troi.html](http://northernhomes.vn/chung-cu-premier-berriver-long-bien-dang-cap-vuot-troi.html)